唔睇圖鑑順冧把講寵物小精靈名

奇異種子

奇異草

奇異花

奇異果

奇異果博士

新奇士

奇異博士

寶寶龍

睇錯陳鑑林

喂 skip左奇異學士同奇異碩士既

老是常出現

屌你第一頁就騎劫我

重頭黎過

奇異種子

奇異果汁

哈奇士

小火龍

中火龍

大火龍

火龍果

大大火龍

啓暴龍

巨大火龍

巨龍

巨輪

懼輪

奇 異 種 子

奇異種女

巨輪2

3號admin

亂倫

達哥

me

哥斯達

哥斯拉

蔡思貝

哥師奶

哥斯達黎加

綠毛蟲

裂空座

成龍

劉德華

比卡超

卡比超

比比超

中大迷你龍

人地而家叫妙娃種子

岑晉晴

此post 已完

肥大

車尼龜

船尼龜

林早逝

林晏逝

笑到有腹肌

林夜逝

林晚逝

呀古獸

呀古路

煞基路加

呀古拿乜他他

結他他老伯

我屌

乜春魔法陣

直直bird極

彎彎bird極

Shark shark薯條

巨浪大切

天水圍奧米加咆哮獸

shape shape 著條

劉馬車獸

淆低獸

奴隸獸

肥或瘦

費路哥尼

無敵戰士

屌你 蛇王上lihkg都搞到我笑左出聲

RX78-2

001. Office小蛇王

咁都有得笑

百變小櫻

奇異種子
奇異草
奇異花
奇異果

小火龍
火恐龍
噴火龍
火龍果

車厘子
車厘龜
卡美龜
水箭龜

櫻桃小丸子

RX78-3

小魔女diumame

002.Office中蛇王

003.Office大蛇王

計冧把應該係rx0先喎清

Me me me多句句有me講到我

派派邦邦普啊普啊普

多拉a夢

二拉A夢。雄

004. 第一廁格獸

二拉架